好好讀毛主席的書，是最重要的事情，時刻要對階級敵人鬥爭到底！

牛鬼蛇神鄭月娥

橫掃一切牛鬼蛇神！
阻礙革命都係反動派！
無產階級專政下人民取得勝利！

改圖組改好圖，再貼滿反動派9屋